最近睇美劇，d西裝鬼佬都係亂殺人既特工

搞到我依家見到鬼佬勁驚

又負評

做咩姐你

樓主非洲人